En hoe langzaam en stil was de tijd achter zich aantrekken.
HOOFDSTUK VII.
"GA OP!
Wat ben je aan het doen? "
Ik opende mijn ogen en keek rond, proberend te zien waar ik was.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
was na zonsopgang en ik was diep in slaap gevallen.
Pap stond over me heen er ook zuur en ziek uitziet.
dat zegt hij.
"Wat doe je met dit wapen?"
Ik oordeelde dat hij niets wist over wat hij had gedaan, dus ik zeg: "Iemand probeerde binnen te komen, dus ik lag voor hem."
"Waarom heb je me niet uitgezet?"
"Nou, ik probeerde het, maar ik kon het niet; Ik zou je niet kunnen verleiden. '
"Oké, goed.
Sta daar niet de hele dag palavering, maar buiten met jij en kijk of er een vis op de lijn is voor het ontbijt.
Ik zal samen zijn binnen een minuut Hij ontgrendelde de deur, en ik ruimde de rivieroever op.
ik merkte op sommige stukjes ledematen en dergelijke dingen dobberen naar beneden en besprenkelen schors; dus ik wist dat de rivier begon te stijgen.
Ik dacht dat ik zou hebben geweldige tijden nu, als ik in de stad was.
De stijging in juni was altijd geluk voor mij; want zodra die stijging begint, komt hier cordwood drijvend naar beneden, en stukjes log vlotten - soms een dozijn logs samen; dus alles wat je hoeft te doen is ze vangen en verkopen aan de houtwerven en de zagerij.
Ik ging langs de oever met één oog naar buiten voor pap en t'other one out voor wat de opkomst zou kunnen meebrengen.
